有冇人可以教我做ict sba

開個價黎

2500幫你做

我知你邊個，已經send咗比科主任

你咪科主任囉

出幾錢

我唔會話俾你老師聽你係連登開post

Dear 荃灣某中學嘅中五ICT同學：
13號晚要交嘅sba你宜家先做，祝你好運

其實唔難

最多咪扣分

屌你老豆

重口味

啪幾礶redbull自己做算

棍打棍